[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3413)

【明燈奈之力】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200➗
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200✅
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100✅
15.迪安 $300❌
16.威廉二世 $200❌
17.拿玻里 $200❌
18.西雅圖2NG $50❌
19.新英倫革命客W $50❌

👇🏻3x1 $200👇🏻
19.FC辛辛那提✅
20.甘美奧 ❌
21.明尼蘇達聯❌

22.藍十字半和 $50 ✅
23.聖荷西 $200
24.

明尼點會再入波 入球細好撚穩啊gelllll

新po戒賭留名
再賭斬手指

智甲大波直播打J

3:3 達拉斯抵死

3:3

嘩美職今日想全部和波？

明尼蘇達聯33 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角大上船了

11
22
33

點cup呀

達拉c你睇你玩出火
刷3角入一球啦

支持

明尼3倍ng

...

頂 買主ng即刻客入波

明顯反手

靚反gel!!!

10c 有無人派

講左美職全和 買定明蘇都得

睇黎gel錯左 係巴甲果場明尼啊屌 你開美職果場做乜撚啊

明尼 cup埋/頂撚住

屌你老母達拉斯...

gchi

哥倫布10c 1個100

屌你哥倫又和，達拉斯又追和
屌你老母咩

支持 ng中左

今日D美職即場好好買

我

ok

Lm

Me

我了

大波

頭5抽1

地震-5cc

今晚抽

合埋眼買

火🔥2:0

巴甲明尼真係好撚穩啊屌 點會入波啊

達拉斯快入

快

。

lm

跟岩岩果個ok?

又半大了

地震-4cccc

再買三賤斬手指

求你啦達拉c 和左比啲鬥志刷角ok？

快撚D入波呀!快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

幫手叫埋Dallas
羅湖9.5b

8c

好 派

地震屌打到。。

終於8快手10

Gel 傻西贏埋頭5抽1

羅湖城火燄10角完場派100

加油

Q

火🔥9.5b 已死

仆街 琴晚買左法甲3場客盤見波爾多領先訓得訓醒就見到俾人cup

芝加哥火燄 gel

又輸撚哂 垃圾急流

km

巴甲明尼入波未啊

1

未完場 請不要消失希望

跟左你買急流大波

放心啦 美職好中意下半入4球幫你叫

快手入多球ok？

2c

9c

9c達拉c-1

拉達斯-3 快啦

明尼goallllll

明尼路 goalllllllllllll

睇緊live

快43

又C
10.5s表示腳震

肯刷c唔刷c?

fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

Boom

達拉斯入啦屌你老母

黃精準備10c收錢

爆

斬木佬又深盤

明尼再炸 ho ball

達拉c叫角叫到好緊張

地震半大24

明尼路 21

半3

21

達拉斯
科羅拉
芝加哥

明尼客其他派一個10蚊

預備

未期 講真我了 fake完又goal

炸完對家

金蛇有冇水

羅湖城快刷角啦

坐撚左一次過山車

我80分鐘開始叫 叫到10c!
唔洗派我
我淨係希望你唔好派個個咩丐幫
佢大大隻字話半7全9

-1c

刷角入波呀！D L LM

我
照殺

爆唔緊要，入多一球我都ok

好心啦你 咁厚面皮

我1

派未？

明尼蘇比多c 火焰咪撚刷

我明勁到

呢5抽1

達拉斯✅✅✅✅

地震比多角自啦 半7好撚邪架

呢2日準撚到

之前派左次

要多1角

達搵斯

地震一球都冇

過左關

das 10.5b

明尼路達拉c求其比1c啦屌

gel

衝擊入粒得唔得

急流比人屌打 goal

黃精巴！！！！

地震果場有波入啦

又冇我

傻西jump

靜

1:0

屌你老母 地震又輸

屌 急流fake

個個係黃色動物園

3 3.5都算有希望

幫叫 lm cccccc

4-3

4:3cls

43

10.5b入了

咪抽個個on9幫主

Fc

屌冇買和其他

4-3 屌你老母得返半格..

唔敢反佢了
琴日買佢對家
輸到

Goal！！！！！

地震-4c

好快有

比多角先啦

屌咩 輸半..

真。。

達拉斯咪撚再比人追和

夠薑5:3

地震cup

4-5派一個20蚊

Cup佢老母

10角先啦

照殺

有冇走地水
我推埋落去

唔要波呀要角呀

達

屌你老母，琴日買早仔14.5s你老母又爆尻我
今日買達拉c想你爆我1角都咁難？

快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

做乜9

dallas-2c啊

冇了 唔玩
休息下

幫我黃精巴叫 刷佢老尾西

你最on9

追左好多 派嗎？

急流半場入多粒

原來肯薩miss 12m 無留意到

明尼路幫手刷一角啦

中埋角細可以玩遊戲了

地震-4cccccc

謝

肯刷c刷c未

why..
你輸半注
其他大撚晒

羅湖城-7角

Lm定先

me

直接派我？

好波 dallas
差kfc

又黎問題遊戲

我了本多終勝

地震cup到派一個300

我都幫緊叫入球

火
急流
達拉斯10.5b

唔係 要做project

十隻大家開心得唔得

牛巴你平時買幾大

10角齊收

夾10隻比埋黃精巴

on9 有錢叫人做啦

求1c

地震唔好打假，cup佢老母

刷角連入啦

火炎快手30先

仲想扮？

辛辛都有絕殺角 明尼都要

最後補時絕殺第十角

風巴你最近點
係味介左？

比多角我呀！DLLM

地震cup佢老母

衝擊果場做咩

肯 入未 12m又miss

肯刷c 半一上船

12m

火焰封乜

Who

沖擊12碼？

明尼真係唔識刷角

火🔥對家

係咁lm等派錢 lm左兩個禮拜 追番100

唉達拉c比多c啦 冇10角跳樓都似

唔係9就10 明眼人都睇得出 有咩問題 我玩角球玩左兩年幾

10 gel

10c

10

明尼10 精巴我了

Gchi 刷角

Yeah

10收米

衝擊

11c

比多1c啦

11

11了

12c 未

明亮準到

肯刷c開埋8.5s 頭十抽一了

jump

明尼近門中柱

仲有無玩

有無水谷

條過關差kensas大波 快開埋佢

諗緊火焰補一補

肯

有注15K頂住，唔洗針既

終於10c

12

比多c 12c

呢個無問題

全部角大 轉頭下午應該多角細

lm了

11.5b cashed

輕鬆

角大黨迴避

美假連續兩星期有角大日

爆角

羅湖9.5b

4串1 已過三關 起機靠今次

12c

5-3 全格！

黃巴我了

雲巴5:3

5:3

全格

5-3

瓜

我塭返頭10先

達拉斯牛仔

全格就係咁簡單！

韓職買角細穩到爆次次都細

屌 係咪咁撚燈 買左第8球客

有無人派

痴撚線波追錯邊
好彩蚊注

呢球真係勁 係底線直上

Cls 達拉 連爆c

美職真係好痴線

半一上盤穩如狗

火🔥3c

肯薩c快入 差1球

可唔可以繼續出

燈閪奈

角大最愛既聯賽

西震會唔會中半7魔咒架

地震-3
火焰-1

震緊 -4c

4c

差火焰角大

夠膽肯刷c 就10c

夠薑5-4 撚9我呀 仆街 輸左成晚

同路

早一兩季仲係角細聯，突然間變身

屌火焰3連

【明燈奈之力】
8月10暫結：
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200➗
10.愛華頓Fg $150❌
11.馬體會 $200✅
12.熱刺 $200✅
13.格羅 $300❌
14.祖記16.5s $100✅
15.迪安 $300❌
16.威廉二世 $200❌
17.拿玻里 $200❌
18.西雅圖2NG $50❌
19.新英倫革命客W $50❌
19.FC辛辛那提✅
20.甘美奧❌
21.明尼蘇達聯❌
22.藍十字半和 $50 ✅
23.聖荷西 $200❌
24.聖路易斯$200

5c

衝擊連C 我就係要呢D

買完角細3連角

stlouis 應該中到

唔追角大先黎爆角 屌

哥達有冇

肯入未啊

曼城✅
下體會✅
熱刺✅
蘭斯✅
尼斯✅
聖伊天✅
辛尼特✅
Ajax-4✅
賓菲加半場 1:0🚫 2:0✅
愛華頓🚫
北海道 輸半
火焰
急流
達拉斯10.5b✅
體育會
買埋其他幾場派
頭十五抽一

+1
但買埋大

智假本身大波添

無乜可能，火焰唔撚鐘意刷角

5:3好撚彩補左大

呢個好耐之前既事啦

lk

美職大波真係易過食生菜

買左第8球 客

近門中柱 屌左出聲

重有燈光也暗了
有冇人有抽網

7.5球5倍幾，真係越唔敢買，就越爆

買咗細先3連點頂呀

肯薩c開埋個大比我

我有留架啵

輸死

我都係 撚狗

兩場都3連

屌佢老味

肯刷c刷啦仆街 買細就3連角 買大就冰 賭閪咩

quote撚夠未 屌你老母

真係on lun 9

單頭低水

又慢左

低水都算 仲要開唔出

仲有尾場美職
但真係好撚眼訓

真係呢頭十個 一陣再中再派

落後了 肯刷c上電啦

仲要頭15
又黎洗版金剛棒

goalllllll 大波!

惡撚到 唔留名邊有錢賭？

有冇game玩

買咩好

仆街肯薩斯...

果場冇乜投注價值

明燈奈留tg
15分前

加埋

刷啦 刷多5角

同我空炸肯薩斯

地震3.5大

你都中角

角細俾人爆左，等我再養肥D先

羅湖火燄差5角

肯刷c黎個5連c

佢個tg就黎識背

條友咁燈

買斬木佬半主-1

停咁耐都有12c 不得了

又中..

當比次機會佢啦 連針感覺真係好差

Real

批準

仆街5c..頂撚住啦

我買親角細都死
好彩縮左注

90分鐘爆角 嚇到我

幫叫

哥達封咁耐 有無人知咩事？

墨假封咩

抵住

體育會買唔到
轉伐木者啦
中咗要派提我
一陣唔得閒睇

又唔中
冇人派 賭閪咩

冰撚住

10.5有4倍

肯刷c咪撚再刷啦屌你

個感覺就好似打飛機高潮但無野出咁樣

聖路

火焰9.5b

肯 6c

即場有水？

肯刷c唔好刷呀
地震快手刷4c

大家好

我幫你冰撚住

肯刷多4c即吞精

衝擊ng

肯唔刷點追啊 快撚啲爆角

地震-4c 刷佢老母

地震反cup1-3

地震cup到?屌你老母連針

美職今日全角大？

6c 針

下場好嗎

地震刷角反cup啦

屌刷完未

仲有3c怕咩撚野

Gchi

贏緊錢廢事突登補啦
陣間真係開細，又話自己信念唔夠緊
呢D大細話唔埋既

傻系中埋再派 頭10

Real
驚閪咩

都係嗰句 聖路頂到當贏半格

baby 我都反cup了
殺呀

你岩

15K大注都贏緊 唔洗補

快到

今晚先再玩啦，真係要訓啦
一路做野一路買波，搞足成晚無訓

拎1.5k補味贏多少少

西震快刷角反cup

遊戲

墨假半和

高水平手盤全部開唔出

一齊斬殺狗會

火焰急流頂撚住

地震cup佢老母比啲力

贏錢係咩感覺

靠你地 我要cup

地震唔刷角點反cup呀

肯-4c

肯刷C 傻西
屌你老母

算撚數 潛算 谷鳩氣

你岩
蝕左幾K俾馬會

9.5 10.5b

地震刷角啦屌

哥達上呀

你真係同我同哂路 一齊屌到傻閪4球

聖路會贏呢場

呢個好多大神可以跟

又半7魔咒？

❌

斬木佬嬴唔贏到咁多

刷c啊地震

求你快入急流傻閪

斬木佬主場好撚勁的

我真係跟你買架

你竟然都要水底作戰？

贏少 好過冇贏

停屍都入波啦垃撚圾 全隊斷腳

刷角呀屌

地震呀

11點半大穩過抬炸彈

地震刷c

我強烈建議你繼續出水
出完仲要tg我 我有贏就派你

哥達入未

半和

有咩都擺晒喺到喇我

聖路上allin左

但係佢對白帽嘅戰績唔係咁好

入波呀急流

我屌

哥達

屌你老母角球呢地震

其實唔補好d
補黎補去 買得愈多 佢抽水愈多
好似你咁買10.5s 6.5b又唔同，可以夾死
但買曬10.5 b s 就算賠率再靚都好
佢都食你水

條條過關都斷一

曼城✅
下體會✅
熱刺✅
蘭斯✅
尼斯✅
聖伊天✅
辛尼特✅
Ajax-4✅
賓菲加半場 1:0🚫 2:0✅
愛華頓🚫
北海道 輸半
火焰
急流
達拉斯10.5b✅
體育會 買唔到
伐木
羊唔介意大家派我
睇唔透點解有人買料

岩岩 先斷完腳 哥撚

大家買完11點可以訓陣 5點起身

大球

我都唔明點解啲人買料
睇下我

6c冰到完場就抽得

傻系cup3球再比人追兩球啦

支持出水，無限挽留

地震3.5大已死

聖路係咪癲左

斬木佬信唔信得過

我？

斷一想自殺

肯刷c刷角未呀屌

贏就可以咁串
時運低個陣希望你仲係到啦。。。

咪撚再刷啊屌

佢深盤

科羅10.5s

瓜達膏!

我仲喺到

今朝連中5注

想買半主

角神

屌你老母傻閪快入

地震又冰 我屌咩

正傻閪又造角細

地震快啲破7角魔咒啊

我早左成半個鐘出聖路
希望大家跟到

我連炒

呢兩日連針十注 今朝連贏3注

佢補果時都已經7左
所以補本已經夠

紅牌=角細

朝早波就係要反手，白帽fg算

馬體同熱見到你同路
驚左一陣
不過照中中

肯刷c rc

地震快給我4個角球

好

急流地震 求你入多2粒都好

斬木我心靈左 祝羊

你地d戰績長撚到 以後點睇留言

又miss12m 又rc

地震唔刷角 試下叫急流 急流刷角啦

我較細左啲字喇幫主

頭場11c

半7全？

支持樓豬開爐

不了

Goal

定期贏定期派

開咩爐啊
又唔係勁中

預備入兩球啦 61至75

我個半和呀

急流刷角未 兩邊刷多4隻

又中撚左半7魔咒

不了 冰住8.5s 等人派

八狗都開到賣料收會然啦

地震識入波未

半7全細就緊架啦

上啊地震

發現急流主場成日10c完 角大jump

刷角啦屌你急流地震

嘩 勁大波

地震都唔入波

所以十分歡迎大家bin c
所以贏就派下，大家開心

我連9成命中都冇

好靚

鹽湖城cup左

勁中對家 d 人搵你做燈可能有回扣呢

半7全7

嘩屌 西震啲角球真係穩撚到仆街 10.5 角細又要大大力咁gel

正丫

聖傻西1-1

地震goal

地震11

求你大波急流地震

30 分鐘7角
90分鐘7角
屌你老叉造角狗美職

好似我場西雅10.5b咁 一路都贏緊水位
365反手補返10.5s 一路 由4升到7,11,21
其實中間我都有驚開唔出要補
但最尾都冇補
因為你其實都係估，你成日都想補 如果順利開出個你咪贏小左。
你會話贏小左冇所謂

但假如你係10.5b 但長期輸水呢？
10.5s 一路由2 落到 1.5 1.2 1.1
咁你又補唔補先
一樣道理姐

贏緊你又補 輸緊你又唔補

其實變相比個機會佢食多你一次水

當然你睇得好準另計

個人意見

gel到往生

1-1

哥達咁快入買唔切

屌你唔刷角都入到波

地震11 cup埋佢一世球迷

西震反cup係咪有 牛巴派

快了

7c

中撚硬造角造撚到

都話架啦60分鐘會入
要繼續

可以刷角未

輸到仆街啦仲派

3.5大呀地震

肯刷c幾多c now

我屌你刷角呀

係，派一位300

1比1啦
刷角啦

7

急流對家sure w

急流又冰30分鐘 迫害

買咩？

芝加哥9.5s 小注玩下
練下心

地震刷角反杯呀

Same

唔講通我聖荷西有得贏

Me la

勁索

閪震角細cashed

8.5s

試下幫我地燈下細波，我想派錢

我都出9.5s 上面

屌你老母母母母母母 刷角呀呀呀呀呀呀呀

傻西-2 快

78' 1:2

地震科羅求你入多2粒

Dllm咩

聖荷西呢場和波我都贏
1-1完場就緊

Okk會13完

地震啲角球

8cc

重新開個留名未
上面太亂

琴晚w個 d 輸翻

急流地震快入

Gchi cup佢老母

閪震 半7全？

8c jump

地震10.5b

急流地震快刷角

同路 最好1:3 有巴打派

閪流閪震角小

斬木佬係點讓得起兩球

補7 刷多2角啦屌你老母

西震你呢屌
7c?

9

有角球未

唔多好食

我估可以

咪撚又魔咒呀屌

急流頂住

屌你似買左假煙

Dllm地震又控角

哥倫布又係咁 地震又係咁 屌你我要11c呀

屌你地震刷角啦

連角完場啦

屌你老母西流西震角呢

3.5大可以嗎地震

台灣七仔買, 應該唔會掛？

唔同 2倍就唔補
4倍補一補都好正常

抖震吧

香港買唔到？

地震羅湖城快刷

火燄快刷

地震 ft 1:3 12c 大家開心

快手比11c我 我想打機呀

接受

法國好多手足買大波大角

係就好

火入波未

半7

聖西9~10c完
火焰都係

雙角彩必贏唔係唔買阿

科羅10.5s
火焰9.5b

冰左40分鐘 咩料

11 thx

地震上呀

我日本買係呢隻包裝台灣就未試過

咁撚樣洗我角球大
屌你老母 西震兩隊死全家

痴撚線

奈係唔係度

Gchi 刷角啦屌

8c完未

好快

就完

完

衝擊入未

估唔到又係半7 又要嗌

睇下我過關 我應該只係頭場失手

味？

入多粒先死全家得唔得

慘

Ok抽得 晏d好似星狗咁開video抽 廢時話黑箱

急流11 角未 刷角未 仆街仔 急流 地震

比d沖擊我

仆街仔 急流 地震 停角 又半7 角小 屌鳩你

傻系20分鐘可以入2球？

聖路可唔可以努力啲

火焰有c未 -6

仲唔係我今次

冰撚咗三十幾分鐘 屌你老母 刷啦

基本

地震唔刷角輸撚死人

傻系20分鐘可以刷4角？

正傻系地震8c

急流 刷角未 on99咁

8C完

OK

到傻西
角大

半7好撚西

科羅角大原來鐵達尼希望我小船開出

冇球中框

？

地震唔入 就比急流入啦

和波不如唔好撚踢cup啦

真，尻入啦

地震

fake

Ok

90' 刷4c點睇

傻西半7全7唔撚係掛

殺你

u 成日買角細 win how much

2-1

刷角啦 屌 地震 唔刷全隊 斷JJ

2-1 西震

屌 刷多4隻姐 乖啦

2-1 傻西

屌你老母 21仆街啦

兩邊都13射入得果2球

1more傻西

火🔥上半場啲氣勢去哂邊

火

半7全7 cashed!

屌你咩地震，一買即輸

炸?gd

黃精巴我未

收左條過關啦啵

快入呀地震

2:1 快刷角反cup啦

炸佢老母

黃精巴又有得派

精爺 派我

Cccccccccc

香港冇, 我人在台北...
去到其他地方梗要買啲香港冇既煙

角細頂埋.美職造角易撚到

買細開大買大開細

屌你兩隊1c都冇入到波個下好野

Ok應該80分鐘到會入

差一球啊傻西

叫追平執返條屍算

急流4c

地震 火炎都開到3.5大派1個100

I

入多球又有得抽

買左10.5大？

我啦

火焰補和算

8888888

俾d信心！最後4連

我屌你老母刷角入波呀

直接派我算啦 輸死

3c 急流 快手

火焰入完兩球後好妹.....角都沒隻

8c -3

-3c

妹到仆街

我要佢入波啊

俾多3c我

地震 火炎快入

2:1 角球旗戰術啦

西震反Cup是夢嗎

幫叫我了

做埋波膽

Lm幫叫

半7全8

快刷角入波

火角呢

有無睇波LINK

不是

頭先留左

Ccccccc

快刷ccccc c 急流地震

你琴日係咪有條3800

快手-3c

cccccc

9c味阿

3c地震

地震cup未場場都要叫

超大船地震-3c

3連角 角球旗 刷未

墨假半和呀

9成9 8c完 刷多角撚狗

學下達拉斯3連c啦

閪流10c 完撚賭仔

屌你老母 半7全11 都做唔撚到 兩隊廢物

10.5s頂多10分鐘

急流入多粒

3連未

西震又撚狗

刷刷刷ccc

伐木 讓球半2球 得唔得架

地震入比我執屍

等睇2場都2:2完場

屌你成個下半俾多4c都唔得？爽手啦

3c 刷到未 地震

Ok 快入

地震cup到頭10抽1派100

在

留

火5連c未

斬木佬不了

美國佬唔刷角

cup佢老母啦仆街

控角聯

屌你半7

刷角呀屌你

真係魔咒

快入呀 地震

11角完好唔好 急流 地震

預備22

幾個角球都刷唔到 食屎啦

認真討論 場場買角細好撚過 平均2場冰角先得1場刷角

急流 地震比多粒

震
火

23

1001